其實分左手真係仲做到朋友？

你真係唔覺得好假架咩？
屌....

唔做朋友點R做SP

我都好想知

散左就快一個月

唔好痴線人啦,分左手做乜撚野Frd
做到frd既只有2個原因
1) 當初冇愛過對方
2) 仲愛緊對方

其實真係做唔到，你自己咁介意做唔到朋友，證明自己未放低，再者，做朋友都無謂啦

少一個會令你遺憾既'朋友'咪幾好
不過SP係個唔錯既選擇

我同ex真係做緊朋友喎
佢係1我係2

其實真係做唔到 我同ex一個都做唔返 因為都分開左無謂再搵返大家

我ex十個有五個做得返朋友 所以我成日都好介意 頂唔順 我都變左做佢ex

ching...

咁為乜要做Frd?
學會灑脫好嗎?

幼稚

想𨳒閪

最多Hi bye ，仲邊做到朋友

做exex做返朋友

時間耐左放低晒咪得

做到朋友既都係雞

都唔得 感覺好怪

識得有啲女 比人飛左仲成日約人出黎食飯 話咩再見亦是朋友 咁又係既 閪痕呀嘛 唔話做朋友點做sp繼續比人屌呀 爭住做免費雞究竟係咩心態？

巴打加油

我散左就兩個月
散嘅原因都怪自己仆街
佢自己都話放唔低我但用左太多愛係呢段關係度而無留低少少俾自己
結果佢話已經唔可以再好似以前咁愛我話做返朋友算
但原來佢一直都有follow佢ex嘅fbig
人地都無follow你同埋就黎結婚
我都唔撚明仲follow做乜
老老實實呢樣野我真係好撚介意
諗深一層都係自己仆街先
佢愛我真係多過我愛佢
有d野用完真係好難返到轉頭
勸各位巴絲真係唔好學我咁玩玩下
無左先黎後悔
Ps一齊左就兩年

同佢講你最近點呀？
假撚到...

2？仲愛緊對都未必做到朋友

我都好想知

係

做到朋友

利申：同兩個ex好好傾

諗住過多排用朋友身份再進入佢嘅世界
再重新吸引佢 追返佢
呢個諗法會唔會好傻？

佢有咩好?做乜唔溝過個新既?

我都係咁

唔得 分左手一排
依家開始憎佢 佢講分手
但仲好愛佢 唔捨得

唔好玩啦 仲做咩朋友
利申： 試過做返 無耐又再炒過一獲 無再聯絡

唔係咁簡單
其實佢所有嘢都好好，要我諗佢唔好嘅嘢，我諗只係分手個陣嘅時候對我所做嘅一切
如果可以嘅 我希望我呢一生同淨係同呢個女仔過

會 女人多數唔受呢套 巴打你都係搵過第二個啦...

巴打你同我一樣一樣

冇咁鐘意對方/首先心淡既一方會得囉
或者兩方都已經淡曬

我唔知佢受唔受呢套
但我一定要試
我仲會係呢段時間好好增值自己，咁先有能力吸引到佢

ching

我仲好愛前度男朋友.. 但完全做唔返朋友
冇辦法將呢個人當成朋友呀..
寧願咩關係都冇 好過勉強做朋友

不嬲係無可能帶住愛做朋友，所以溝唔到/提分手嘅一方講話做朋友係好乞人憎。

分咗手即做朋友只係呃自己
你話三年以上聯絡返就唔同

都無必要，大把人，點解要搵佢

好睇你當初點分ge 姐， 好黎好去點會做唔到， 有第三者，打人， 發脾氣分果d 緊係做唔到啦

呢個真 機緣巧合聯絡返做下朋友ok
專登揾就無必要

其實做黎做乜

同ex分左手完全斷聯絡
又冇common fd
佢既野一啲都唔知

唔係話個個都係咁
但識得有女仔係同ex分左手之後仲係fd
然後仲有諗過搵番個ex做SP

唔會,撞返，聯絡返都係兩句就唔會再搵。
會搵返多數係有一方想返焯

個個人情況唔同嘅
我同ex都各自結咗婚
分咗手八年後佢轉咗我公司做
有時都會傾下閒計

普通朋友ok 好frd既真係理解唔到

無衝突，我都話，要兩個都唔係有愛，先得。而無必要搵返。
而家佢係你公司做，溝通一定有。祝你好運，另一半唔介意咪得。

睇人姐
仲有睇下因咩散
唔通帽左仲有fd做咩